我好辛苦，希望大家俾d建議我

借朋友ac開post，唔知開咩台先啱所以求其開

我係外國讀緊書，我細佬係香港。我地兩兄弟既經濟來源全部來自我媽咪，包括我既學費，生活費，同埋我細佬9月去外國讀書既錢。

但同時我媽咪係藍到無得再藍既藍絲，日日屌鳩示威者係暴徒垃圾個d人黎。所以佢好反感我細佬出去發夢，只要我細佬出街佢就覺得我細佬係去左發夢。

我自己既心態係雖然我覺得我媽咪真係好on9，但係我要利用佢俾錢我讀埋書，出黎做野等佢無得再用經濟理由黎威脅我，我就唔太需要理佢。我都有同細佬咁樣講，叫佢忍埋呢二十幾日，唔係佢唔俾錢你出國，日日對住仲死。

但係到左今日，香港時間10點鐘我細佬同我講媽咪打佢，佢還左手，之後細佬趕左媽咪出門口叫佢冷靜左先返入黎(我無打錯，係我細佬趕我媽咪出門口)。我一聽到驚到仆街，好怕佢地2個有咩事，就即刻打俾住附近既親戚幫手。

依家過左兩個幾鐘，佢哋無人覆我wts，完全無辦法知道屋企依家點樣，都唔知可以點樣做。

我自己最近都發生左好多事，同埋呢邊有好多野必須要我去處理，抽唔到身返香港。好撚辛苦，我係一個無論發生咩事都唔鐘意同人講既人，但依家真係好辛苦，我開始驚我自己都會頂唔住，所以先上黎開post。

想知有無類似經驗既巴絲打可以分享下你地點處理或者俾d建議我，唔該。
sorry for 1999

經濟獨立咗都會俾人威脅
通常講 你就係俾我養大架啦乜乜乜

拆唔掂 人老咗就係咁

首先搵到其中一個先

搵細佬易啲？

嘩，你細佬有啲料到喎居然趕到你媽岀門口，我鬧到拆天打交都未趕到。
首先，最重要嘅都係錢，雖然你宜家冇能力經濟獨立，但你多多少少都開始草啲錢，用嚟還翻比你媽又好，畢咗業揾埋細佬岀去住又得，經濟獨立好重要。
你揾到細佬就勸佢同啊媽和好咗先，真唔真心另一回事，要同父母決裂要犧牲好多，要自己考慮清楚

搵到細佬話佢地仲係廳勸緊我媽咪，似乎暫時還好

諗諗下都覺得自己太天真，以為經濟獨立就得

搵到細佬，似乎媽咪個邊冷靜返落黎少少

好彩已經搵到細佬

借拉推

［置頂］中後排指令及行動檢討

十分同意！我諗緊點樣勸佢好

[ 國際關係戰線 ]
為左亞馬遜森林，
麻煩香港人即刻同我戒食牛！
立即發起"戒食牛行動"文宣
香港仲要係入口牛肉最多既地方！

中港食客無牛不歡 禍延雨林

The Amazon is burning because the world eats so much meat
By Eliza Mackintosh, CNN

當大家打緊國際輸出革命，全球各國都幫緊香港人發聲既時候，另一單近期最大既新聞就係亞馬遜森林火燭，而香港竟然係入口最多牛肉既地方？？？

唔該，依家香港軟實力啱啱先建立到，出國同人講自己係香港人，人地都會知你係民主鬥士，你唔會想又加返條破壞環境既罪名呀嘛？ 就算無人怪香港人，依個都係再次展現香港人人性光輝既重要機會！

我知香港其實只係做轉口港，但做PR 唔好淨係成日掛住理真相係點

政治d睇件事，如果香港人肯發起戒食牛行動到全世界都知道，今次會係一個為香港人branding既絕佳輸出革命機會。

即刻發起戒食牛肉行動！！！！
以示香港人面向國際，對國際社會既責任感！！！！